{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-KIDS/GM0022041284063/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "네이비 민소매 피케 원피스"
    },
    "text": "ブランドのBEANPOLE KIDSのサムスン物産ファッション部門で製造した商品番号SS22/BI2471G02Rは袖なしピケワンピースです。 この製品は配色カラーとストライププリントで端正ながらもスポーティな感じを加え、テニスプリーツスカートのデザインで軽快な感じを与えた製品です。 ノースリーブが負担にならないようにフリル袖をポイントとアームホールラインの生地を追加してディテールを入れたデザインです。 腰のラインが下に落ちるデザインで正サイズの着用をお勧めします。 ビーンポールキッズは子供たちのための高い品質基準の原則を遵守し、難しい生地検査と完成品の徹底した児童有害性安全検査を基本とします。 このワンピースの素材は表地が綿63%とポリエステル37%です。 洗濯方法は次のとおりです。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあります。 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておいてはならず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがあるので速やかに洗濯しなければならず、機械乾燥の際には製品が損傷する恐れがあるので必ず自然乾燥してください。 摩擦により、ほつれや毛羽立ちが発生することがありますので、注意して洗濯してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "BEANPOLE KIDSです。"
        },
        {
            "question": "この商品の製造元はどこですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この商品の番号は何ですか？",
            "answer": "SS22/BI2471G02Rです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの特徴は何ですか？",
            "answer": "配色カラーとストライププリント、テニスプリーツスカートのデザインです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースのディテールにどんな工夫がありますか？",
            "answer": "フリル袖とアームホールラインの生地が追加されています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿63%とポリエステル37%です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このワンピースを洗濯する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "漂白剤や長時間の水浸しは避け、ドライクリーニング時にはボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの色移りや変色の可能性はありますか？",
            "answer": "水や汗により色移り、変色、脱色する恐れがあるので、速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの乾燥方法はどうなっていますか？",
            "answer": "自然乾燥が必要で、機械乾燥すると製品が損傷する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがあるので、注意して洗濯してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 409
    }
}